點解卡卡西唔用風遁，點解鋼手唔識用醫療忍術以外的術？

人物好唔立體

好似設定咗每個人體內有唔同屬性嘅查克拉，卡卡西有雷、火、水、土但冇風屬（啲人推測）

我估綱手都係冇嗰幾種查克拉？

做得火影會一種屬性都無？

未必唔識,不過佢用拳頭都打撚死人既時候
仲洗咩搞咁多野

咁凱都淨係體術勁啦，咪一樣差啲踢個結局出嚟

正如上面所講
鋼手係比較上專精醫療 同埋好似係同雞櫻同一個setting再強化

柒西已經算係好全面
鬼鮫淨係玩水都已經咁撚屈機
火影世界精通某一門忍術先贏到人
玩五屬戰術食腦屈唔到機

諗起三代

三代火影有齊五種屬性，掌握各種忍術，號稱史上最強火影

真係可以重睇,一開始已經講左少數人先識用多種屬性

卡卡西有用過螺旋丸㗎⋯點會無風屬性⋯

螺旋丸 ≠ 風遁螺旋丸

2019仲有人講螺旋丸係風循

最緊要係術嘅運用 你唔識用 俾你有齊陰陽遁都冇用啦

你打開倉頡，都唔會無啦啦轉注音啦

其實卡卡西識用哂5遁係本身就識定只係用寫輪眼copy返黎
感覺佢只係天生識雷+土
其他都係copy返黎

本身身體無果種屬性查克拉你點copy.都用唔到，所以佢係本身就有五屬

火影的世界應該每個人的身體都有五屬？
只係每個人都有一種擅長的屬性
而鳴門練屬性嗰陣好似有講過上忍通常都識兩種屬性的忍術

邊到有講過呢個寫輪眼設定

兜個圈串三代廢老

咁大蛇丸都成日用蛇
應該係人只會用自己熟手既忍術
用無用開既會威力大減/用法唔熟練

其實陣之書有記錄低每個角色嘅查克拉屬性
卡卡西之所以叫複製忍者
主要係因為佢可以利用寫輪眼嘅洞察力
再加上自身五屬性查克拉
先可以即時複製對方嘅任何屬性忍術

齊陰

卡卡西唔用風遁係因為諗唔到招技
本身風遁忍術感覺上比較少
又冇打過用風遁嘅勁人

主要角色除左佐助之外係咪冇用過任何遁術

角都

嗚人

夠暴力咩都唔洗
戰術for 你唔可以暴力全滅用
係絕對實力面前,戰術都係無用, 你睇反所有格鬥類節目就知

可能後生嘅時候真係好好抽呢

可能後生嗰陣 五遁招招都豪火滅卻level

出個土龍彈都可以夷平一座山

設定上卡卡西係五屬+陰陽齊晒

多數人都係一招絕招+衍生技架啦
路人上忍甚至一招a級/s級術都冇

其實陰陽即係點

陰係精神、陽係生命

同身體有關既忍術係陽遁，例如:秋道一族倍化術、千手一族(綱手)增加肉身力量、醫療術

同精神有關就係陰遁，例如:幻術、奈良一族影子忍術、山中一族心轉身之術

我估三代應該連豪火滅卻都識，畢竟漫畫入面姓猿飛嘅學技都一學就識，但係太老唔夠卓羅放技

至於最強火影我係咁理解，猿飛應該戰術同變化都好勁，就算同其他幾個火影打都未必會落下風，好似jojo咁係靠食腦而唔係靠武力

大家笑佢都係因為放走團藏同大蛇丸，其實佢唔放水嘅話佢地兩個一早收皮，一個最好嘅朋友一個最有資質嘅徒弟，落唔到手都人之常情，至於9尾就更加唔關佢事，嗰時佢都已經退休，9尾來襲佢都第一時間幫拖，只不過係4代用飛雷神先到戰場開結界，3代趕到嘅時候打算代替4代用屍鬼封盡，但係因為4代開左結界3代入唔到所以先變4代犧牲，而且某程度都係劇情殺，3代如果當時代替4代死就無後面嘅劇情

根本一開始就無諗過後期戰力暴走，又仙術又盛，同海賊王紅髮比近海之主咬斷手一樣，設定失誤

我到依加都仲堅信三代先係最勁

記得好似只係用多啲查克拉喳嘛

作者唔buff佢啫
淨係隻馬嬲都大把可以吹啦

講真3代真係咁垃圾咩
打大蛇丸+兩兄弟（弱化版）
1.俾人困死喺個屋頂，冇得拉打
2.好撚老

都叫打到個五五波

人廢唔緊要
識叫隻勁野出黎打就得

真心 穢土出黎雖然無限mp但我諗有上限 如果穢土班mp係10萬 我諗廢老三代得1000如果廢老係後生樣返生 可能有班一半魔 出下大技 應該可以一戰

依樣真，初代復活都用唔到頂上化佛

合體變化術就正，點知最尾都係玩手裡劍影分身

Copy只係Copy結印
你本身要掌握咗果個屬性嘅查克拉性質
你先出到招

佢咁大年紀已經好勁
一開始岸本無講過穢土會弱化
最強火影應該係一開始吹大咗
要後加設定去nerf佢
但佢無任何突然提升戰力嘅外掛黎講
1打3都算係咁
大蛇丸不死系再加兩個穢土火影 打車輪戰
爺爺根本無咩體力可以磨落去

同埋猿魔話佢對徙弟心軟所以不在狀態

團藏有齊晒啲外掛眼都唔太敢郁佢
佢實力唔會差得去邊

只係後期一個二個都開晒外掛
佢先會題得平庸啫

咁時空間忍術呢？

團藏應該冇諗住郁佢？
因為三代死左之後 佢都好似冇諗住爭火影

佢五影會談果陣咪爭咗做火影

同意，豪火滅卻一招打爆全軍用嘅水流壁